屌你TVB陰啲陰啲將啲毫無星味既#後生仔 攝埋去其他節目以為無人知係咪覺得自己好醒

一開始痴住馮盈盈麥明詩嗰幾個做節目
叫做縮喺自己竇口都無乜反感

點知之後開始由j2嗰啲安樂蝸 今期流行去攝位

攝吓攝吓最近又入侵埋翡翠台
流行都市(廢青閒情),think big,文化新領域,Y angle其他節目都開始見撚到嗰堆人

仆你個街 真係以為無人留意到
唔係以為咁就可以捧紅嗰咋二打六呀
收檔啦DLLM

咁你又睇

得你會睇

就係睇到先出聲鬧啫

樓主唔講我都唔知

平呀嘛

你唔講都唔知而家有呢啲節目

屈Dee 真係得閒睇咁多TVB

成班mk仔圍爐 見到即轉台

台慶都有幾個大學雞去攝位啦😂

根本唔會睇

咁犀利，咁冷門既節目都有睇

人地而家明星黎咖
係各大節目出現好奇?

文化新領域都睇

個班所謂後生仔根本係有米仔 一般後生仔咪諗下點買樓 返咩工好 點追女仔之類

不如改左個節目名叫有米仔傾下計啦

冇睇tbb好耐
完全唔知你up乜

冇看好多年

有無靚女？

無睇tvb好耐，搵幾件垃圾同太監整套on9仔女吹水都仲有人睇就知無得救

咪就係講佢地

王虹茵幾靚既
不過唔鍾意佢地咁樣攝位 好撚肉酸

上幾個星期十點半有套咩人到中年定唔知乜柒
又係柒下柒下
請啲到咗中年嘅演員做嘉賓做訪問
集集問啲問題都一鳩樣 曬撚氣

因為屋企夜晚會長開電視
所以間唔時會聽到佢哋講咩

前體操運動員

我都係呀